熊仔頭又有新片>.<

睇到喊左T.T

大奶!大奶

嘩

娘！

咁都有熱門

可惜大奶把聲真係唔得

細佬好得意

今次應該幾多人睇
平心而論，高質左

呢次共鳴真係有

呢條就有番d水準啦

快譯通最正
Msn你到左下角開緊xanga都正